{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047404",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "웨스턴 그레이스 호텔"
    },
    "text": "海岸線に沿って広がる360度スカイオーシャンビューが楽しめます。 窓を開けると、広々とした視野の美しいヨンジョン島の海が楽しめます。 また、インチョンの美しい日没をロマンチックに鑑賞できる時間をプレゼントします。 また, インチョン国際空港 、ワンサン海水浴場、 ウルァンリ海水浴場、ワルミド移動が便利です。 駐車は地下1階と2階の駐車場をご利用いただけますし、地下1階には機械式駐車場もございます。 週末や祝日に駐車場が狭い場合は、グウッベッター船着き場の向かい側にある公営駐車場を利用できます。 また、電気自動車の充電エリアも地下1階と2階に設けられています。 宿泊はヨンジョン駅から車で15分、グウッ船着からは徒歩4分の距離に位置しています。 1階にはコンビニエンスストア(GS25)があり、2階にはグレルパオ&ガウチョグリルレストランがあります。 また、25階にはAIR-RESTループトップラウンジがあり、コーヒー、ドリンク、酒類を楽しむことができます。 朝食バイキングは午前7時30分から10時30分まで運営され、宿泊客に限って割引クーポンが提供されます。 入室は午後3時、退室は午前11時です。 携帯電話の充電器が必要な場合は、フロントに要請すれば無料でレンタルしてくれます。 乳児連れの場合はBABY GUARDサービスを提供しており、あらゆる喫煙は禁止されています。 ペットの同伴入室は不可能であり、客室内での調理はできません。 エレベーターは低層、中央、高層に運行され、週末には退室時間が混雑する場合があります。 ルームサービスは午後4時から午後11時まで運営され、パン·タコセット、フィッシュアンドチップスなどのメニューが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "このホテルは海岸沿いに位置しており、ヨンジョン駅から車で15分、グウッ船着からは徒歩4分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、地下1階と2階に駐車場があります。また、地下1階には機械式駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "週末や祝日に駐車場が狭い場合は、グウッベッター船着き場の向かい側にある公営駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されていますか？",
            "answer": "朝食バイキングは午前7時30分から午前10時30分まで提供されています。宿泊客には割引クーポンが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にレストランはありますか？",
            "answer": "はい、2階にグレルパオ&ガウチョグリルレストランがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で飲み物を楽しむ場所はありますか？",
            "answer": "はい、25階にAIR-RESTループトップラウンジがあり、コーヒー、ドリンク、酒類を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックイン・チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "携帯電話の充電器を借りることはできますか？",
            "answer": "はい、フロントに要請すれば無料で携帯電話の充電器をレンタルすることができます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で調理はできますか？",
            "answer": "客室内での調理はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 534,
        "QA": 424
    }
}